無謂再關心你 我沒資格慰問妳

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

ok

好日唔上高登 一上就又見到你條垃圾

死番高登啦垃圾屌你老母

Lihkg囉屌你老母

繼濛既瘋狂歌詞post之後就到you

唔好將我同垃圾比OK?

我非常同意佢係垃圾

自由

我地可以做fd子

屌你老母爛臭化閪

屌

好

我根本不比別人優秀

Da di do Da di do Da di do
Da di do Da di do Da di do do di do

push